
                      La película es fantástica, yo me la imaginaba de otra manera pero claro no es lo mismo un libro que una película. No salen las cosas muy detalladas obviamente; hay escenas que no deberían de haber pasado así o directamente no lo ponía en el libro. 
Estoy deseando y esperando que se haga la segunda película porque merece la pena verla. La manera en la que termina para l@s afterian@s es una gran tristeza el saber que termina así. 
Me encantan las canciones que han puesto y por supuesto la manera de hacerla. Ha sido un logro la película. Espero que haya la segunda ya que así no puede terminar. 
Por lo que en conclusión creo que la película merece verla y los más de 4 meses que he estado esperando junto con mis amigas han merecido la pena. 
Ahora Anna Todd a por el siguiente. Muchas gracias por haber cumplido mi sueño de hacer esta GIGANTESCA Y FANTÁSTICA PELÍCULA.
        
            